尋晚已經印證咗送中法 同警權過大嘅恐怖之處

就算你冇周街放針 行得正企得正
班毅進仔都可以無啦啦拉你
如果隻毅進仔反雲迷愛
佢都可以拉晒我地班迷雲黨

放針都未拉

拉個準備去觀星嘅

屓